{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_099417",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/7011123'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2023-10-06",
        "domain": "음식점",
        "title": "카레 맛있케 만드는법(돼지고기 우유 카레라이스)"
    },
    "text": "カレーのおいしい作り方(カレーのぎゅうぎゅうにゅう)\\n\n一杯の簡単なカレーを作りました。 カレーを作るために大さじ1杯のご飯を基準に材料と調理方法を使いました。 , 調理時間 : 15分以内、材料 : 固形カレー、豚肉、じゃがいも、丸、にんじん、たまねぎ、ぶどうの種油、水,牛乳,ケチャップ,ご飯, レシピ : じゃがいも,にんじん, 丸カボチャは5mm程度の厚さに切って玉ねぎは細かく切って準備しますまな板 調理用ナイフ 豚肉はチャプチェ用に用意し固形カレー2個を用意します。(豚肉は好みに合わせてカレー用肉やみじん切り肉を入れても構いません) 炒めフライパンに玉ねぎ 豚肉 ブドウ種油大さじ2を入れてガス火の中火の状態で豚肉が熟した色に変わるまでかき混ぜながら炒めます炒めパン料理スプーン 肉が熟した色に変わったらジャガイモカボチャニンジンを入れて30秒1分ほど炒めます 水250mlを入れて牛乳200mlを入れてかき混ぜてガス火を強火にかけます カレーがぐつぐつ煮えたらまんべんなくかき混ぜ、野菜が焼けるまでガス火の中火の状態で5分ほど煮込みます。 5分後、硬いにんじんとじゃがいもが火が通ったか爪楊枝で刺して確認します。(爪楊枝が柔らかく入るとよく焼けたんです) 野菜が火が通ったらガス火を少し減らして固形カレー2個を入れます 塊がないようにかき混ぜながら固形カレーをかき混ぜながらかき混ぜます ガスを消した状態でケチャップ大さじ1を入れてかき混ぜますポークカレー牛乳カレーライスを召し上がる分だけ器にご飯と一緒に盛り込めばカレーのおいしい作り方完成です。",
    "QA": [
        {
            "question": "カレーの簡単な作り方は？",
            "answer": "ご飯を基準にして、材料と調理方法を教えてください。"
        },
        {
            "question": "カレーを作るために必要な材料は何ですか？",
            "answer": "固形カレー、豚肉、じゃがいも、にんじん、たまねぎ、ぶどうの種油、水、牛乳、ケチャップが必要です。"
        },
        {
            "question": "カレーの調理時間はどれくらいですか？",
            "answer": "15分以内で作ることができます。"
        },
        {
            "question": "カレーの具材はどのように切ればいいですか？",
            "answer": "じゃがいも、にんじん、丸カボチャは5mm程度の厚さに切り、玉ねぎは細かく切ります。"
        },
        {
            "question": "豚肉はどのように準備すればいいですか？",
            "answer": "豚肉はチャプチェ用に用意し、カレー用肉やみじん切り肉を入れても構いません。"
        },
        {
            "question": "カレーの具材を炒める際の火力はどのくらいですか？",
            "answer": "ガス火の中火の状態で炒めます。"
        },
        {
            "question": "カレーの煮込み時間はどれくらいですか？",
            "answer": "野菜が焼けるまで、ガス火の中火の状態で5分ほど煮込みます。"
        },
        {
            "question": "どのようにしてカレーの火が通ったか確認すればいいですか？",
            "answer": "爪楊枝を使って、野菜が柔らかくなるまで刺して確認します。"
        },
        {
            "question": "カレーにケチャップを入れるタイミングはいつですか？",
            "answer": "ガスを消した状態で、最後にケチャップ大さじ1を入れてかき混ぜます。"
        },
        {
            "question": "カレーと一緒に召し上がるものはありますか？",
            "answer": "カレーと一緒にご飯を盛り込んで召し上がってください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 500,
        "QA": 370
    }
}